[備戰歐超盃🔴🔴🔴] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 [142]

曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區FAQ！

想知去Old Trafford朝聖，係邊度買波飛最平最有保證﹖

想知係Old Trafford睇波，坐邊個看台最爽﹖

想知去Carrington訓練基地度等班球員攞簽名同合照應該點做﹖

想知新球季係邊度買波衫最平、印字最好﹖

想知點寄信去曼聯官方問佢攞球星相同簽名﹖

同埋想知一啲遊覽曼徹斯特市小Tips﹖

詳情請click入。另歡迎各位有興趣留啲心得分享比巴打們嘅巴打，係以上嘅link度留下備註，小弟會幫手加落篇文度(記得加番自己個會員名，方便credit你!)。大家亦可以係曼po度留言，我見到嘅話亦會加番落個google doc度。如果1001開po嘅巴打覺得啱洗，歡迎將啲FAQ或者呢一段文字放係第二個comment度，方便大家查閱。覺得冇需要嘅請ignore。特別感謝【Berbatov】、【黑白灰......】、【特西】、【活華特】、【SNOOZE】、【朗隊】以及【曼聯聯盟2】之巴打提供心得。

死獌狗上

lm

有3 個波好好多

重見🔴🔴🔴

好小可唔吹奏朗隊

朗隊

偷偷地係#1 加左張朗隊gif

軌個post 講LKK 仲多過我地

對佢地既打擊真係好大

再問多次就收皮

有無巴打有今季黑色作客S size 想換 XS size?
目測99.99% 新

xs 邊個會著到

呢到個個大隻高撚
S碼本身都難著到

本機都無咩野， 見到達仔踢到咁重唔驚咩

真心想知XS大概咩SIZE既人著

他首

矮過160 或者瘦過排骨

幾錢先

瘦到仆街

矮得160

高你8cm

童裝

希望上面兩位落雨個陣著返雨褸

傷我最深個師妹ex就ocamp識

我得144

好少見男神受傷喎, 咁失策食完先知係男人?

獌區冇人性屌你老母

收嗲啦 又講女

如果可以, 我願意分3CM比你...

呢到原來有人冇180

有分別咩?

六尺但衰到要著離裝大碼
究竟d鬼仔食咩大

著L

肥佬

球迷版著M

靜啦狗仔 泥地講先

180著L覺得好鬆身
下次買返M

新po lm

lmlmlmlmlm

如果我曼贏超級盃
我改名做阿希經歷似禾

管家婆經歷似禾ok?

有🔴🔴🔴易搵好多

你幾瘦

好想教訓下皇馬呢隊西波

真漢子 絕不走數

管家婆係獨立清

我都係著s碼 怪唔知得最區咁多人溝到女 又高又大隻
抵我做毒撚

下個topic係咪名叫
迪基亞無緣加盟皇馬嘅

BB 叫禾牙

pm左no.7
歐超波衫$1249

贏到先改啦
輸左改黎比人笑咩

u gay

國米好似話買隻翼

高圖爾斯令人意外地成為5位主射極刑的其中一人，但他的射門一飛衝天，加上前鋒莫拉達亦射失，令車仔失落錦標，干地說︰「高圖爾斯在訓練中證實他是其中一位最佳劊子手，選他踢絕對正確，不要忘記莫拉達是前鋒一樣會射失。」

公海quote返黎
干地好憎達子咩, 咁樣柴佢台

無咗世三哥狗 尋晚場波真係一篤屎

冇世三既車差好遠

真係差好多, 我曼上季嬴果場都係hehe死咬住世三唔放口

成隊軌結構上進攻時做到串連係得世三一個，我曼起碼有普巴同hehe

LIN 自由人先係串連既重點

摩佬上季都屌過唔少曼連人

施古臣

50M?

OFFICIAL: Cristiano Ronaldo named in Real Madrid’s UEFA Super Cup squad to face Manchester United

剷草

佢第一次黎史雲斯果半季勁撚到

蝗威力+500

160磅左右
但脂肪比例好似得7%

講得好

25仔 雞湯想買斷佢 又死去熱刺 之後敗走

是但啦 佢唔去熱刺就唔會有我

180cm
160磅 唔算好輕, 但係body fat咁低

我輕過160lb都著唔到細碼

我178 51kg

如果你打正前 佢打攻中/左中既🤔🤔

.......著細碼真係好有問題 達哥d frd黎

M 真係岩岩好fit身
再大隻少少就好迫
但係L 又真係太鬆

你女人黎?

183cm 180鎊既肥仔

ching d手手腳腳係未牙籤咁幼

我以為我184 61已經好輕

呢位ching

我仔黎 食極都唔肥有乜計

L會托唔起件衫 成個毒撚咁

禾巧中意著oversize既衫

真係達哥size

特登著oversize既都係MK仔

著M個陣比人話大隻仔
著L個陣就比人話好撚瘦

特登著細啲個啲仲柒

.....但禾系毒撚

55

有晒章同繡 但係唔知連唔連埋印名

有D牌子係窄D 唔岩小肥仔著

上年果件 中碼fit size 178 80kg 操開野

輸贏都想睇full team對決，
睇下有幾大差距都好

管家婆 埋位啦

咁瘦

想架咩大佬

禾有女㗎啦 男人我只屌你一個

呢個價應該連晒啦

件衫唔會唔夠長咩

踢親波都俾人撞到仆街

Supercup 個章係咩樣

呢個真
等摩佬知隊波依家係咩質素 可以點改善

佢個fb有
Btw 好貴

佢咁高著s碼又真係怪左d

佢件野有繡字 係貴啲架啦

得禾矛女

不過europa cup winner 個歐聯章特別啲
點都印個個啦

屌撚哂你地班有女mk既屎忽

無撚有錯
如果有得踢世冠既話買多件

不過件衫respect 章係右面既？

麻麻地

今季贏歐聯先諗

唔知轉左位定官網出錯
各位睇定d先印

咁既話 歐聯章都好易伏喎

本身成日踢波同埋做gym 隻手十寸粗都有
其實有研究過係咪自己上身太短先搞到著唔到中碼
身體比例怪到上身同下身好似係3:7比

贏歐聯先有份踢世冠喎ching

長腿oppa

急問 想問依家喺香港買剩波衫幾錢？

屌，記錯左 歐聯先有

食極都唔肥個下死
每日五餐都增唔到磅 已經成日食肉

NO.7有冇上季D舊波衫買

屌 我都想

21好似479$

試下飲個d增重奶粉

要偷偷地食先會肥

我地冇b仔 宗師 rojo 有幾full team

飲過啦 飲到個人好燥跟住就停左

作為一個過來肥仔
要(唔健康地)增肥最快一定係食零食 最好係朱古力糖果果D

投降啦

兩日一包大包裝卡樂b

等睇bale 成場中出blind 100連發

中場最廢果件ceballos已經屌打我地lin

有三lin已經唔洗睇

真係無新聞成咁

星期一扮工已經辛苦，4點到5點呢個鐘仲勁難捱

利申:放5半，但5點就停手唔做野

再加千奇唔好做任何運動

要拍拖先識肥
拍拖半年由62>73
分手 73>62 無運動 日日坐係dorm

同埋唔好屌女

呢個真
咁多年我地先第一次攞
希望唔駛再攞

Thx bro

瘋狂9hea打機 J都唔好打

....................

早幾年有一年真係hea到咁
即刻多左個肚腩
之後用返兩年先操得走變腹肌

9成會park the bus
賤種7成控球到啦
破到蛋已經好好

屌真係
成日條女食唔晒又要你食埋一份
拍左一年拖肥左10kg有多

我d frd問禾點減 禾刀話日日坐係到就減到
重要食勁多野

我地先被罰左兩個禁賽
用副選iceman 去打蝗

減肚腩最快係咪推車

試下大巴有幾堅
如果守到唔失球我入紙迷摩

呢兩樣好難唔做 抵我瘦

唔掂甜野 兩三個月都已經會見成效啦

有時唔駛做任何野
只係情傷個心情好差 都可以令人減到肥

blind smalling lindelof
見到都無信心

日日扑野緊係啦

輸少三球當贏啦

BREAKING: Ronaldo included in Real Madrid’s Super Cup squad

唔緊要啦，lkk黎個陣大家都話左大賽唔好有期望架啦

呢個真 出街飲野叫熱飲自己落少糖 戒甜零食
做少少腹都幫到下手

都真係差不多full team

史摩寧+白lin防線真係買定賤種等收錢

以前考AL果排瘦得勁多

平時買野飲個陣轉哂飲烏龍茶，唔好買汽水

我買左一箱十六茶帶出街

小心生賢者之石
而家淨係飲水/檸水走甜

有冇人知邊度有平既上季主場女裝買

我呀哥二百二十磅，轉哂飲茶之後二百磅左右

為左結衣BB而買

你要搵下d特賣場先有機會平，而家d波衫舖季尾都無減

順便去下油，又有d味

點解要用咁唔健康嘅方法增重

我都冇信心
啲信心係對摩佬渣

不過係開心既方法

飲開啡走可以點
係咪叫齋啡好啲？

相信DDG會上身

津路

肥到有肚腩仲難搞

鍊奶肥到仆街 茶記又成日落重手奶 驚你話唔夠甜

豆腐渣防線練神龍

係fb問咗幾間出名少少既, 一係冇一係4xx

Real Madrid vs De Gea and his friend's team

爸爸身型

又唔好咁講
仲有普巴嘅

迪基亞與普巴朋友隊好啲

有d女鐘意肚腩

買比女就算啦

鍾意肥過佢既

講就咁講
但昅仔永遠昅大隻仔先

睇見聽晚條後防就唔開胃 預左俾賤種456

你地話我ff都係咁講 我覺得聽日丙朗冇態 曼好大機會偷到雞

開胃都456
唔開胃789

對面開胃

文西借去水晶糕

條防線好sexy

Good

迪保亞assure左曼聯佢會有穩定上陣機會
曼聯決定肯借

3個頂級炸彈係後面，收起盲，中場matic，爆炸打twin tower算

文西要嘅係上陣時間
係度咪又係做bench warmer

無lin一定係假

出兩個仲撚大獲 屎波 + 冰人 屎波 + 盲 冰人 + 盲都奶野

終於唔駛做bench warmer 係度叫春

真係雙贏

到時踩下草又傷俾人退貨

覺得一去不返

Timothy Fosu-Mensah is having a medical at Crystal Palace today ahead of a season-long loan move

再見各位

閘撚住

下季見

又要睇多隊

乜晶宮果邊要人睇袋咩？

咁睇黎真係有機會買 aurier

希望水晶宮嘅球迷 以後無咩事都唔好入嚟

右閘唔夠人啦而家
係咪簽巴黎果件

理性分析 打右閘點都勁過kelly ward
打得多唔多 要睇佢副計掂唔掂

咁借去英超 穩定上陣 又的確係對佢發展好好多
但de boer 放佢係中場 右閘定中堅先

真係去leeds

精宮中場用cabaye mxxxxxxxvic 麥卡法
冰到我踢

波夫域積臣借去列斯

永不錄用

放後備席 睇袋

你仲坐緊輪椅仲咁多嗲

買aurier仲佢出年仲洗返黎

華西淡出 aurier入冊

You 踩草都甩骹

幾時借撚埋另一件吹奏垃圾？
借走佢我真係即刻開香檳

邊個？
你講lin 定tuanzebe

仲有邊個？面皮幾呎厚果個

又借人走

文西終於唔洗幫手看袋

唔好ff佢會走啦

認真討論
借走lin就堅on9

做下sub 好好用

唔會啦
最多簽翼
車二期老豆死用伊雯都唔買右閘 輪換用AZP蘇馬
拍返落獌而家咁即係華西/大米/T仔

B 仔唔係停賽？

yes估唔到有人真心反lin

lin賣好啦
唔好借

agger

去埋拎亞軍獎牌

將會強勢復出

復出完派番幾個月膠先

歐超盃咩台播

有線

期待

【轉會SportsLight 】

《衛報》報導，#曼聯 中場科素文沙（Fosu-Mensah）已往赴倫敦進行體測，準備以租借方式加盟 #水晶宮。

加油！

睇下曼聯點輸

Manchester United have made a €40m bid for Sergi Roberto. [Mundo Deportivo] #MUFC

抬價部

買黎做乜鳩

得你講好說話 咸左

補晒右閘同防中兩個位

借左一季出去好lan,咪阻住杜安上位

支持文西同CBJ

呢個平時踢成點 無睇開西甲

屌你老母 唔撚同位

萬金油

仲未confirm squad no.

但杜安潛力真係高過文西
文西感覺仲係死衝

Barcelona shatter PSG as Sergi Roberto caps incredible 6-1 comeback win

反炒PSG個場下左最LAST個球後比人JER到上木星

疤d人邊啱用

如果車仔要買就要爭啦

p jai😭😭😭

都係鳩吹新聞，唔洗傷心wor,摩佬不嬲都係買自己需要既球員，呢兩季買既，除左白連，其他都係核心球員

青訓打中場中出身，上到1隊比基仔勸左去打右後衛(好似)

一場都冇睇過

買蝗疤青訓 過幾年又嗌回家

智商唔夠真係好難教

施蒙尼唔要沙皮狗

Fosu_Mensah (棄將)

Fosu-Mensah(Lan)

文沙

今季排唔排到第6

呢個真

推波快到癲
落腳鏟又好準

排第7拎歐冠ok?

deal

拎英超
歐聯小組賽出局

我想問 呢度有無人開左 Fantasy Premier League既group 呀？

我有玩

去水晶宮幫手看袋咋

佢話有正選踢架

踩草王熱身都會傷啦

冇咪recall
還掂係呢度都係睇袋

連登 曼隊 無人開過group ?

Btw sergio roberto 好似話release clause 係36m 鎊

無

成個tour未傷過 笑撚左

開一個?

Shaw既消息無哂⋯生定死呀

濕地

All in manU

36M又抵屌wo 通天老倌 好過盲

走啦

Y

垃圾假曼

真過你

仲要死撐

屌你老母 入神科大晒牙 躝啦

改名先

唔好hey 0牙希!

滾

冇留意 條友做咗咩

ManU

呢句打錯咩

屌你老母
入u大曬？

躝

真心唔知有咩講錯

...
我唔係成日跟進名稱
Sorry lor

躝啦屌你老母

求大家俾次機會

基本上一見人打manu 即屌

你問撚羊

曼迷要知囉
下次唔好駁咀啦

Sorry

以後免費幫曼區手足睇醫生就算數

Ok 我的錯
求原諒

真心唔知 唔係講笑

好學唔學 學埋撚羊d野

不過老老實實 我唔覺得呢句同獌差得幾遠
而某個會然個名

呢單又咩事

Fake red confirmed

又多隻

我都唔知 不過叫開魚拉突一係就曼聯

I am pseudo-fake-red
Plz
Forgive

真曼係打Man Utd 同MU

no fuck you

好多年輕會然

我United算

打開我曼

打開曼連

唔打咪冇事

厹 屌你老母假曼

令你失望了
我會出力立明我是真曼 剛才5會

好似 del左 cm

Mon po

講開又講 你平時係公海講野係咪假膠黎 係狗竇講野咁正常嘅

上討論區都係想輕鬆下

認真時認真

同埋個排係dse出results 前，放榜前

緊張就瘋狂9up

ok, 21 blacklisted

宜家入咗神科, 可以9up放鬆吓

清新有新target?

搵我？

Lin有無跟隊？

正選firmed

有英超字比你j 下😂

肥佬用電腦畫完, 用部機PRINT 出黎印都試過啦

推一推 有啲興趣

即係點

block咗隻假獌先

自制字

油王離婚

又分身家

即刻驚一驚

買咗今年件灰色練習衫 真係幾靚 知唔知邊度可以印啲細字號碼

示意圖

病左一日推左幾個po 買到人？

打算寄信去水晶宮G持文西

古天奴愈傳愈勁會走人

其實巴打係咪做波衫個行
知道好多內行野

Pogba: Judt change your boyfriend

想買返上季件藍色作客

有件細碼mata
著上身太鬆唔好睇

曼聯和皇馬將在馬其頓共和國首都斯科普里進行歐洲超級盃的對戰，本場比賽歐足聯可能會給雙方球員提供補水時間。

近日，一股被稱為“路西法熱浪”的熱潮席捲了歐洲中部大部分地區，馬其頓共和國也不例外。據報道，斯科普里近日的最高温已經達到了40攝氏度，這讓歐足聯不得不開始考慮在比賽中加入補水時間，保護球員。

如果比賽開始時，球場的氣温超過了32攝氏度，歐足聯就決定在比賽的第30分鐘和75分鐘給球員提供補水時間。

40度

呢個阿依好笑

蝗螞又唔愛達囝 棄咗兩次 以為軌受佢啦 點知干地已經串佢兩次 而家隊友都偷笑佢 毒撚嘅寫照

燃燒

渣ga

我覺得似小動作鬆下口骹多過笑

我都覺

歐洲既熱不知幾舒服
係香港既濕熱先難頂

做得好!!

果邊無雲

食完德國野 飲左好撚多啤酒
好撚爽

roberto 36m 解約既話即扔啦

是咁的
呢幾日女朋友去左日本旅行
所以屋企得番自己一個
跟住尋晚，我沖完涼
發覺電話有十幾個misscall
原來我朋友岩岩比男友飛左
喊哂口咁同我講
之後傾左成個鐘電話
佢忽然話：不如出來陪我飲酒？
但係個陣已經成十一點
咁我見屋企無咩人
又懶出去
就話：不如你上來啦 我屋企又齊酒
有私人空間又慳錢
於是佢就上左來...
我地vodka,rum,啤酒,blue curacao, tequila
咩都溝下來飲
結果唔使一個鐘兩個已經醉醉地同好high

突然
佢對眼水汪汪咁問我：
你可唔可以 錫我一淡？
可能真係能成為密友大概總帶著愛
我竟然諗都無諗就錫左落去
結果我地越咀越激
互相纏住大家條頸
舌頭交纏住咁行左入我房
一攤上床
我地互相摷左陣大家就埋牙
詳細就唔多講
只可以講係幾開心
大家都出左兩次先攬住訓
我而家覺得好對唔住女朋友
同埋覺得同佢既友誼變左質
巴絲你地話點算

個人條款唔同意都無得黎既

無雲先好
有對流 自然有風

德國大肉腸

想買件印Hehe，有冇巴打知邊到重有貨

好好食
食左一人250蚊

間野有無live band

朗隊呢下真係好慘

點解朗隊咁靚仔要甩頭髮?

買羅白頭做咩?

摩佬記招講左文沙會借走

個press con 好似唔係講緊英文

Jose: "I only hope tomorrow the team that wins, the doping control people allow them to celebrate and enjoy their moment."

是咪醉左 係咁用含春emoji

Mourinho asked about Bale. Says if he plays in the Super Cup he's in Zidane's plans. If not, he will "be waiting for him on the other side."

醉左 依家坐係地下 好撚爽

應該要用emoticon

痴線佬

曼個calender就黎開季都仲未用到既 有無人成功用到
班IT狗請黎做乜

係咁唱歌
Whatever u do
Whatever u go
I will be right here waiting for u

文西去到水晶宮都係做番板凳王

🤓🤓話自己係正選架

only know you love her when you let her go

And u let her go
我都識唱

邊個calender?

I hv wo

屌 重新import過先

要入去再tick返曼聯calender架

Mourinho: "If Bale plays tomorrow it will mean Real want him and he wants to stay. If he wants to leave then we'll try to get him. "

姐係如果聽日bale 唔踢就

夾人打少個

踢唔踢都死全家

老豆又話唔講其他球會既人

我曼必勝

Bale都要😱

馬仔好自動自覺申請轉大number

有骨

矛
禾系真最

no la
文西走
拜利轉返黃潛著過既24
Bale著3

到時3 4 5 一齊做文員

google calendar表示用緊無事
你再試下加過

文西去水晶宮？

Bale 7號？

本身用google sub, 電話一時時sync唔到
直接用電話開ics黎sub算

借走

d邏輯有d fail 聽日果場唔係話咁重要即

Daddy咁鍾意大聖爺

文員陣

直覺摩佬玩緊心理戰

佢對腳點解可以咁大力

都唔知你jer撚住晒做乜
一有文西新聞就講呢句

個撚樣醉左唔洗理佢

玩下姐 貢認真

jer左幾日小妹
巧吾kai鮮

yes 上年講到今年

佢賣醉行凶

梳 唔講你啦

對你做左咩黎

係咪親眼見到？我識肥佬老闆，下星期上去幫你問下

矛做過咩

佢地朋友黎, 咪阻佢地耍花槍

佢強姦左街邊個牙叔

個貢茶妹話想同我扑就有

小妹個連登岩先上唔到
係咪ser 問題

Yes me too

太多廣告server頂唔順

又熄燈

開始行阿joe 條舊路

摩佬竟然講到咁白

請你屌

又講女屌你老母

唔係掛， 轉會第4 個居然係bale, 我會射出血wo...呢個夠曬料著7 號啦

同賤種咩關係

理性啲講 唔係冇可能
死賤種要麥巴比 就會搵水魚接條玻璃人
全球最大嘅水魚

如果巴爾真係黎 我諗巴打可以轉新名

講到咁白

唔過80m 既話
歡迎

不過似係玩心理戰

我愛巴爾

比盡60m

Bale嚟到即刻轉名 係就快

後備水貨王morata 都咁貴
bale 賣波衫+新7號 比你開曼聯價喇

買返黎坐?

聽日bale正選 射死你班49000

如果bale可以扭過4LIN入波就即刻買啦 最低要求

martial 同Lin 一齊坐啦

bale乜鳩 邊有可能

40碼勁射射穿晒4粒lin破網啦

連登同高登正式接軌
瘋狂熄燈

60m+買Bale
不如拿拿聲50m買起派利是
唔計商業效益

最聯四乳頭都唔能夠阻止

買bale 賣廢lin

pxxxxx>>>>>bale

買bale
最驚係佢傷

佢而家同史獨一樣
行兩步都會拉傷
驚佢一季踢唔到25場

西甲都傷成咁 唔好話英超

傷鳩硬

而家bale起步慢過爆炸馬迪 仲買
一陣又搞到馬仔想走 要人兩季轉兩次冧巴 枉第一季救過曼聯咁多次

仲買咩巴里， 條友同多仔個列奧斯一樣玻璃人黎。。

契仔安唔肯過檔 唔係招攬埋佢變車聯仲好

又一件垃圾

雲迪克交左transfer request

Lin>bale

LIN 交左transfer request

唔覺得佢值50m以上

7號留左比電話佬啦 巴爾死開

都係個句
Bale傷既多數係大脾肌肉
Acl同ankle呢啲真係影響球員生命既都冇咩大傷過
至於點解bale成日傷
呢度都講過好多次

羊踢得？？
352左翼衛就係差佢

打433 佢狂斬俾Lkk都有用

屎波0仲細粒過卡神 點打中堅

一個193cm 一個188cm
再一次視覺問題

佢琴日球腳面扯埋去傳中睇到我扯扯地

Shaw and Young are training with the rest of the squad. They won't play tomorrow but they are getting closer to returning #mulive [espn]

我覺得似係引賤種出BALE多

QUOTE錯

Vvd換Smalling

Ramos on previous #MUFC interest. "Yes, there was an opportunity in the past but eventually my situation was resolved in a different manner"

屌你老母 死賤種個個都咁仆街 鋪鋪都搵我曼黎過橋抽板

g持

條友高得黎都唔撚識跳嘅，爭頂無次贏又成日頂唔中

瞇埋眼黎頂

仲有清波永遠變左幫人set炮台

重未計佢騰雞到嘔

Bale如果過黎 又攞走左馬仔件11號 大家會點

BALE死全家啦

Van Dijk last summer: "The club is growing & I definitely want to grow with them"
Van Dijk today: "The time for me to move on is now"

件M記 WAITER衫想點

傷大脾咪搞到佢冇哂speed囉 發唔到力爆人
不過放佢去踢上場打森多mk個位 有冇得諗

Bale話我出唔出好

賤種8500萬都唔放莫拉達俾你
今次bale會唔會過億5

送都唔要

朝早留名

你隻死賤種幾時先肯收皮？

早上留下名

屎波條友D企位判斷根本亂黎
最少兩次頭鎚回傳頂唔中波仆街啦

一起身反屎摩😨

我

今晚打大佬
all in United

會戰勝歸來的！

入曼聯 我信

今晚個盃應該計落邊季

16-17

今晚456

支持支持

計落皇馬果季

拖舟又贏

其實我都踢得唔差呀

俾人屌到鬆哂幾手西都仲要8500

冇幫老豆含？

今晚比賤種456之後ddg見識到同真強隊嘅差距 又會想去賤種

大家覺得今晚會唔會打352

所以結果會相反

駛唔駛等到今晚先知呀？

昏迷咗成個月
點解可以官宣完道歉聲明話唔會再買
跟住而家又係咁J

盲 屎波 冰人 3中堅

今晚901

早呀

早晨

好似話古天樂去疤？ 似層層咁

個名真系巧柒 肯改未

究竟盲同宗師停賽果度點？

老老豆豆三中堅真係寧願細緊打右好過打中，驚到瀨屎

禾就系要7

想要幾多球出聲呀

狗西bb

咪停賽囉可以典

BTW應該係5-3-1-1，3-5-2兩閘打前一格，肯撚定摩佬龜縮

牙希

扮柒cow仔 心地差

佢要「柒」

真7

贏波捧盃 輸波買人 點都有得J

清新
無會然幫你含呀又？

摩氏大巴準時開出

禾地架大巴係爛架

爛咗唔好郁，塞住先

想要地心探險號多d

Manchester United turn attentions to Tottenham's Danny Rose after Ivan Perisic and Gareth Bale frustration

5後衛雙防中, 其他是撚但
ddg
大米 盲 屎波 冰人 華西
matic hehe
pogba
福 lkk

輸波會買人我切

得架膠龍號，啱唔啱

切咩呀

分分鐘仲貴過P佬，如果買佢咁可能真係變352

木狗嗰條

咪j蝗啲人

同隻蝗買人會平？
同埋又傷又廢

祖記 保方+bbc 都要失4球
我曼

唔會平平地囉, 而且賤種放得既都水水地...

後備都開80M

傷完未
依件可能仲貴過Dier
轟又可能Hijack

買巴爾寧願all in rose, 不過唔使j啦無可能

上年有人剷傷Mk

其實賣得就唧係應該有目標代替
咁大舊錢佢地會買返邊個呢

基達？雖然唔啱位

痢無左古天奴真係

其實都無話唔岩 而家古仔係打CAM多
最緊要係個腳遠射破悶局者
黎緊都預左玩雙快翼齊飛

係
佢地仲要lalala傷埋，點都要買返個有咁上下級數

雲迪克遞紙想走
但高普又高4個中堅夠用

唔係話去轟咩

Ivan Perisic to Man Utd: Jose Mourinho admits defeat in transfer pursuit

Zlatan Ibrahimovic: Jose Mourinho says he’s closer to Man Utd deal than AC Milan

有撚咁上下級數又未比真豪門搶劫, 又想入猁咩
睇死猁唔會拎超過60-70m買人
猁最叻就係掘勁但無乜名氣既番黎, 但適唔適合大會/英超就難講

傷左過唔過到體檢？

屎波寧好認真咁wo

人地就係唔想白逗糧先唔續約
睇個勢老豆應該十拿九穩先唔簽後備前鋒住
希望我地比到個英超/歐聯廢老啦

而家除左阿妹之外重有邊個放到史高斯式長傳？
而家防務上有馬迪幫手 hehe同爆炸應該加操練下長傳啦

班傻鳩痢係度J VVD
咁快唔記得自己道過歉？

爆炸長傳
佢短傳交失少啲已經還神啦

你咁講完又掛住朗隊了

唔會
應該咁出
福 渣古 mk/馬達
普巴
馬迪 hehe
大米 白lin 屎波 華西

Max Mayer 係咪去左英國

今晚就有新一季戰犯名單（排名不分先後）
盲
屎波
馬仔

我買$50 mk

之前好似傳過華特包斯，但又係修仔

屌對中堅真係分分鐘一人一個助攻比牙朗

但老豆話Matic未Fit
同埋似會出三中堅

LKK 英超
伊巴 打歐聯

馬仔有光環嫁喎

daddy對肥仔波真係好肉酸

牙朗應該唔會正選

應該會打3-5-2🤔

熱身賽黎講福仔先有光環

馬仔就算有助攻都係比人屌

福仔係踢得好穩定發揮
馬仔係得靈光一閃唔夠穩定

買巴爾不如買perisic好過啦

都話買唔到

買邊個都好 點都唔買蝗D人

伊巴季初入到, 分分鐘真係轉 352

出T仔都咪撚出盲佬牙

盲唔係停賽咩

冇左翼衛

罰錢only

輪都未輪到馬仔啦
你當iceman 流架咩

唔想同賤種做生意呀

屌你老母啦

呢場分分鐘係佢最後救贖

BTW, 0:30有隻腳短小學雞俾人推

加埋伊巴又多個高佬玩高空足球

認真咪又係廢

留意到軌區當LKK bale 係寶
我地呢邊
bale 又話垃圾 唔好黎 要Pxxxx 好過
LKK 又話唔靚仔 黑腸

小丑係比人玩架啦

4件LIN

個個都高過佢成個頭
不過而家成隊波個氣氛好和諧

呢到D人邊個都睇唔撚上眼架啦
BALE都話廢
J返LIN算啦

bale唔廢, 問題係傷多過踢姐
如果一季佢踢到30場以上叫有賺啦

學特西講
佢傷親多數都係大肌肉 唔係D好致命既傷
同埋蝗次次人地未好返晒就出佢
如果摩佬錫住用 應該無咩問題

摩佬會錫住用咩

Lin-ions

咁貴買翻黎錫住用？
熱身賽幾場都爆唔起喎
講到尾咪又係j巴爾名氣

不嬲J名氣㗎啦 冇速度多傷又貴都肯接貨
可能頭兩場未傷係可能好勁嘅 迷Bale黨嗰陣就話你咪又係J
到佢傷嗰陣 唔知仲J唔J得落呢 今年仲要咁多條戰線 出到30場先算啦

木仔都話廢添

差唔多價錢簽O.Dembele好過啦

呢個太後生又冇傷 有人唔鍾意㗎

唔靚仔唔要架

黑人唔要架

羊囝 你話今晚點就改名話？禾唔記得了

禾最贏波

邊夠疤爭

肯黎就買左先算啦 屌
但唔好搶馬仔no. 得唔得

同埋條撚bale 仲練得大隻過cr7
學cr7 收一收上半身可能回春

法國仔黎, 叫Agent P準備出動

牙希經歷似你

著7 號啦屌

俾你都走啦 0 respect

如果連11號都搶埋, 真係走去著大number咩

你確定伊巴打歐聯得?

一係比件7 號馬仔， 夠神聖啦掛

改brand name同no. am99

今晚曼連贏波我改名做S_Kagawa狗

agent p出動同列貝利r fd未

Lkk有買貴無買錯啦其實 上屆差d神射
對英超特別係弱隊有穩定表現, 我地撚有咁既鋒
講買貴, 其實一兩貴後個價可能已經算平, 而兩季後lkk都只不過係26

2r 咪搞啦， 老人院咩

上年呀妹89M 依家起碼一個double

嬴波就改牙希

據巴西媒體《環球體育》報導，尼馬加盟巴黎可能會讓小盧卡斯離隊，小盧卡斯本人正在考慮轉投意甲或者英超球隊。

據悉，小盧卡斯目前正在考慮加盟意甲或者英超，但他必須在8月31日（轉會窗關閉）之前離開大巴黎。目前巴黎前場人員幾近飽和，哪怕尼馬在法甲首輪無法出場，主教練艾馬利也沒有將小盧卡斯列入今場比賽的大名單。上季在歐冠盃巴黎1-6遭巴塞大逆轉的比賽中表現低迷後，小盧卡斯就失去了自己的主力位置。

據小盧卡斯身邊的人透露，球員本人也希望離開。上季，小盧卡斯攻入了19球，這是他加盟巴黎後生涯最佳數據。小盧卡斯希望能夠加盟一支可以讓他穩定出場的球隊。

呢個大家點睇，想當年我地都追過，又夠快又突破，兩邊都打得。

你就改管家婆

小盧卡斯 Lucas Moura?
大盧卡斯係邊個

渣古個樣起碼唔係非洲原始人先

猁狗果個？

Lucas Leiva?

yes

猁果個？

要買就買依個啦
現實同合理啲

咁撚戇鳩, 唔同隊都拉埋黎計

認同

今晚贏到乜都得 希望輸少當贏啦

莫拉明明係PSG水準年年keep住但係就成日俾人話佢一年俾一年屎

fuck off

巴西人ma
就好似羅納爾多同小羅

前鋒盧卡古今夏由愛華頓以7500萬鎊轉投曼聯，眾所周知其中一個原因是中場保羅普巴出力游說；自稱「Agent P」的他就自爆如何「引盧入魔」。

保羅普巴（Paul Pogba）和盧卡古（Romelu Lukaku）向來老友，當後者加盟曼聯前，二人就一直在美國度假。普巴表示：「我已準備了很久，是一份漫長的工作。我帶他一起食晚飯，說關於曼聯的事。我一定要這樣做，最終他來了，與我們在一超，而且不停入球。」 二人的好朋友關係，相信可以令各自於場上有更好表現，就像上季普巴和前鋒伊巴謙莫域一樣。這名法國國腳說：「當你和這些人這樣親近，就知道你甚至可以為他們死！能夠和隊友在場內場外都是好朋友，無論如何也是一件好事。」 當然，就算普巴有三寸不爛之舌，也要主角對「紅魔」有好感才行，上季為愛華頓攻入24球的盧卡古指：「這是一個我從小就渴望得到的機會，很高興可以有機會成為曼聯歷史的一部份。」

啲野留番同基仔講啦屌

唔係true blue咩

佢助攻都唔多
利申 無跟開

咁唔計埋車仔果件Lucas piazon, 應該仲有大把
我做有線果時一定唔會比咁樣寫, 又唔係好拎出名兩個

大陸人係咁 不過lucas piazon呢D 2打6無朵都正常既

其實lucas leiva 都係2打6黎 記者猁狗自視過高

👹👹👹sure win

二線吧, 未到二打六

Yes

有幾年踢得唔錯既

買$1000賤種蝗 聽朝等食洲際buffet做早餐

贏波改名啦牙希

你可以改禾愛阿希？

我要改阿希含我

Lm

都有一排做過巴西隊長既

前有線高層

呢條友鳩衝一流

cap jor

最區好多基佬

樓上第一個

同意

樓下都係

新。破大巴

屌你呀

樓下都係gay佬

冇lin?

我講緊#760樓下喳

最區三大基佬
1:清新
2:狗西
3:獨立

曼區榮譽基佬
牙希

係管家婆獨立清

係咪有咩5會？ 禾都係？

好名

LM

講基佬？
等我call最區保安捉哂你班爛坦返去

講女又唔得 講基佬又唔得 好難做

不嬲比講基 係唔比講女🤗

有無捕快名單

參見版主大大

快手捉個三件基佬走

我怕比人開波

你係第4個

曼區除左我仲有冇絲打

今晚輸小過三粒就收貨

屌推咁快 原來又搞基

放心目前wanted list 頭號通緝名單係禾同雀屎

下個post topic就叫基頭四

矛

巧彩唔是禾

有j扮咩絲打

Cr7 去完中國吸霧x 今晚會俾屎波完封

Sure win

希望捕快們可以捉走luke梳

史摩寧征服皇馬

咁拎易捉就唔係most wanted啦

要爭冇話一定唔夠既
同埋佢冇記錯既話佢好似係我曼fans黎

個個都係fans

不過佢冇米九 牙摩都唔會鍾意

連德洛夫引球出擊，虐殺皇馬

白蘭特90分鐘踢破迪基亞鐵壁 十二碼互含射決勝負

我仲以為曼區得我一個絲打

扮女人仲嘔心過真基佬

原來都至少有3個

建議你了解下咩叫Third gender

Yes 好心有j就咪扮女啦屌

洗乜個個位都係星
右邊爆到落底傳到中夠用啦
起碼勁廢lin 一兩班

我了解呢度班會員唔係third gender

系
我地吾系扮, 系真女

咁你係咪歧視D能先

係真係可以轉Third gender
只要符合某啲條件就可以轉

貢你重唔係tb

例如做過0仔?

最鐘意磨豆腐

證明到你既性別同你認為自己性別不相符
英國好似要5年時間去證明
係為左唔洗做physical surgery而搞既

例如?

唔記得 上年睇到篇英文文章係咁寫
正係記得大概既野 唔記得detail既野

牙希好有研究

牙希而家第3年

第四個

成功在望

約唔約?

今晚就可以證明到曼先係真正嘅歐洲冠軍

仲有十四個鐘，我地就係歐洲第一

利狗果邊狗咬狗 一個打十個好好睇 都有自知之名既利出現

我地呢度又見得少咩

咁你又真

「英格蘭仲係我地最多獎杯」

???

第幾頁

呢度基友之情重要過一時之氣

個professor派既文章黎

比人屌到傻 仲話自己係top 10球會

上年比我地破左

班猁都有d理性球迷
有d自知之名

想衝入去撚狗

我地多佢地兩個喎hehe

go

on9仔

如果英超（亞洲盃） 同audi 盃計既話咪打和囉

拎到英超先講野啦

又係我妻？

去搶個雲迪克有冇得諗?

夠中堅啦…

用屎波換

要黎做乜9
多人到出唔哂

rojo smalling jones 拜利 iceman blind

一撚d 都唔想要

得bailey穩
其餘都好唔穩定

又唔好咁講 有得免簽你咪又係即刻除褲

都唔想要
除非走哂blind 同 smalling
否則真係一d 想都無
莫講話打j

同感

猁狗出60m都唔賣, 點解仲要去搶
用舊錢補其他位好過啦

d新聞好多都係皇馬班友串鳩摩佬

老老實實買右閘啦屌
真係當佢前鋒華咁可以全勤咩
唔想華西咁早收皮

好似只係打過半季好波，除左打開英超唔知有乜好

你轉channel 都太快喇巴打

不過我都想
巴塞嗰個Roberto (有無串錯？） 好好j
琴日有巴打話36m 解約

真疤啦呢個..捱咁耐先上到位 點會走

但係巴塞唔係簽左件咩？🤔
唔肯定 sor9

Semedo

呢件垃圾都有人j…

Mourinho on Perisic: "Inter are strong, they put up a good defence to keep someone that's an important player for them. That's football."

close file

有咩咁好j

派利是都咁多人j
j 埋roberto 都唔係好過份唧

打三中堅 屎波一定係打中間條友

係幾正 又快又好扭

今晚輸幾多球好

c朗帽子戲法 瘋狂鏟草

摩哥又買人是咪準備好賣走蘋果？

上年最大弱點就係右閘位 所以今年先要買Semedo
走去J人個棄將

相反派利是係Inter最值錢最當打個個

系

勁既唔會想黎做華西後備, 廢既你唔想要
都係搵返現有既人頂架啦

搵廢lin改打右閘咪得

前場仲可以騰出多個位

係
直到華西明顯跌Watt要做後備 先買個頂級返黎都唔遲

伊卡迪呢？

想大米接華西，但助攻力都係太差，防守爲主...
希望文西今屆借出去打得好好睇睇，下年返黎接華西

最弊如果最後賤種做左個條水魚
我地分分鐘又做埋一份接人舊玻璃

識野

撐馬迪唔撚易之後又要撐巴爾唔撚易

撐玻璃腳真係唔撚屌柒易 如果唔係都唔洗借 看袋王 出去

兩者有咩關係?

借屎比修仔連BUY OUT COURSE入VD咪得囉

修仔用青訓好過用舊錢買件垃圾返去

屌, 快d 燈下先, 馬迪咁踢防中好撚危喎

買羅拔圖就推番佢買中場好過

蘿蔔頭唔撚洗諗啦
條友勁撚忠心
係巴塞拎緊20k一星期都想留低

其實佢改打rwb可能有得救
大家睇下平時比阿迷百屌既100分

CBJ外借到列斯聯

訓左幾耐呀ching

J仔賣去皇蘇

人地身型同波底都好過廢link

朗隊回家

Deal done
朗隊去左愛記

雲大師兄賣去費倫巴治

迪比賣比里昂

文沙走左未

VPS由阿記加盟

咸爺退休

碧咸加盟皇馬，著23號

Newton Heath LYR F.C. 成立

朗尼著8號

未

有個C唔知乜朗拿度加盟

費格遜登陸奧脫福

好老實 第一個講就好笑
之後就on9架啦

ching心水ching

清可唔可以具體講多啲點健康法？
冇讀過任何business野

你講唔講都係on9

駁唔到

成班大唔透既

貼埋BS先啦

呢句真

你個名

收嗲啦臭閪咀買假鞋

大公司高負債用黎避稅常識黎

國米3箭 伊卡迪係最撚冇用戈隻 入啲波運氣成份好重 同時都浪費好多機會
簡達華 協防好好用 進攻麻麻 算全能型
佩利錫一定係能力最高戈個 進攻防守技術推進好洗好用
踢咁耐都仲係克羅地亞既必然正選 同主要攻勢來源
真心覺得佢好好波 不過50m唔肯比就冇計

😸 冇買牙

今晚有幾多人起身睇 ？ 真曼留名

打fifa直落

呢場都唔撚睇既話 真係唔撚睇曼好過

預左比人456都必睇

請左半日假返屋企訓 今晚直落

直頭睇埋先訓

依家已經開始訓

不過今晚要早少少起身搵link

weak

比你炒到賣左game

今晚Now 有冇得播?

雞堡

邊有阿叔你貢勁呀

咪誇啦屌
Lag機姐

IPA學成典

單計正選11人 打一場過
睇踢出黎個效果同個隊型
我覺等鏝城同猁狗係Top 2

猁狗可能會仲勁d
佢地成個踢法係成哂型
全場迫搶加快速突擊

問題係bench 姐係陣容深度姐
佢地是但傷一件就會突然收哂皮

曼個陣容已經好好
係唔知摩佬仲要搞多幾耐先揾到個隊型 風格出黎
隊波究竟想點踢 今季要比人睇到
唔好好似上年咁

Klopp 同 哥狗 ，肥普 Conte 都有
係得曼仲未揾到自己究竟想踢咩 咩風格

正路應該433既 不過宜家無穩定既翼

咪打352囉

猁狗條後防

無風格已經係一種風格

上季係天才波 -6入一粒
之後70分鐘死守

今年再係咁 真係摩二季定律破硬

基本記得哂所有
因為禾讀語言 所以對聲音巧敏感

自從天才開始都冇咩進攻風格

下一步打算玩咩
急不及待想玩玩了

打算練熟佢先
睇英文既音標發音 再聽下人地講有咩分別

成班仲扮真曼
Daddy由係國米開好比人扮上檯同哥師鬥，就已經話自己係control the game 唔條 control the ball啦，呢d咪係daddy風格囉

yes 我曼宇宙最勁都控制到咁多場和波 功力深厚先做到

幾時返我曼踢波?

今年風格咪泊巴士 搶到波就玩燒味

買得盧卡古仲可以踢咩風格？緊係短傳控球啦

對哥帥個陣仲要用Tika taka 打番佢！

以lin為組織核心打小組入滲

短傳控球邊有幾會踢到你個名咁呀

lkk事實踢到wo

鳩衝

然後大叫machester is red!

聽華西講英文啦

巴打識貨！

禾英文炸 聽唔明

Manchester is Black.

法國撚羊仲有唔夠12個鐘就要轉名

轉阿希經歷似禾

下個topic就係輸少當贏

無朗隊點贏

下歐聯冤軍得咁咋?

好彩贏到既話都要歸功朗隊

活華特死全家

泊大巴
全高佬陣

1001

1

4LIN勇戰超級杯🔴🔴🔴

助攻

今晚又要比人456

吾巧牙